究竟世界上存唔存在柒嘅鬼妹/佬

正常鼻高眼大柒極有譜，我就未見過
唔係講緊肥嗰啲柒喎，係講緊瘦都柒，個樣出事嗰啲喎

去reddit 啲 roast me post 睇

師傅，衰極有譜喎

你啲審美觀我冇意見

ching 咁重口味都係好事黎既

大佬要對比吓亞洲人咩料先架

都要對比吓亞洲人架吓話
對比之下其實真係衰極有譜
亞洲人係可以無譜嘅

好似話靚人右傾

咩意思，靚人多數右派？

係
連登有文

呢個未到太差，如果對比亞洲人嘅，都叫有譜

夏蘭特

（不要太認真系列）美國研究：長相好看的人通常是右派人士

呢個真係柒，但得一個

所以要睇柒嘅白人 可以睇blm被補人嘅資料
好似幾多下

呢個真係正宗柒頭嚟

都係衰喺牙度，但要對比亞洲人真係都仲叫有譜

有無link睇？

搵唔返佢側面張相

揾到就post thx

但彼得森也表示，長相與政治立場的關聯並非絕對，不是所有長得好看的人都是右派人士，長相只是影響人們政治立場的因素之一。

所以? 你想話佢講廢話?

無計 亞洲人最忌既眼細鼻扁鬼佬無

因為上一代基因都比較優質，就算混入小量劣等基因，後代仍然有咁上下質素。

講真有d柒起上黎可以柒到你唔覺佢係鬼佬

有無圖？

WATCH THIS

鬼佬都有劣種
不過平時睇電視見到果D都係filter過咁解
加上生活習慣同老得快

唔知點解，真係，想笑又笑唔出，聽傳講完仲鄧佢慘

人地依家有女朋友啦

大把啦

華人？

無敵鴛鴦鏟喎

會有既 但少 就好似亞洲好少人係眼大鼻高輪廓深咁咋嘛 根本係條gene唔同

你會覺得歐美既人多數樣靚
係因為主流社會個審美觀 姐係咩叫靚女靚仔係偏向歐美人既特徵（眼大高鼻輪廓深白薄唇）

咁平均大多數歐美人個DNA 有依啲特徵 > 亞洲非裔有依啲特徵既機會架嘛

所以你咪覺得佢地比起亞洲人冇個柒囉

因為你眼中 審美係要眼大高鼻薄唇先係靚 而唔係眼小扁鼻厚唇

所以啲人咪提出要接納唔同種族既美 根本靚唔靚係人定 如果非洲荷里活好似美國荷里活咁既地位 大眾既審美觀咪又會鍾意厚唇扁大鼻咁 都係媒體偷偷地影響好多

諗返起
螞蟻啊嘻
螞蟻啊哈
螞蟻啊呵
螞蟻啊哈哈 嗰條仔

重口味慎入

樣靚緊係右啦 因為樣靚有着數 就係咁簡單

亞洲柒起嚟 不知可以柒幾撚多

唔係肥嗰種柒

無錯
我覺得審美呢樣野大部份後天
好似之前外國揾個蒙古女model超細眼
又俾人話辱華
我覺得人地真心覺得呢d先係東方美
你亞洲人揾大眼高鼻人地隨街執件都屈你機
華人覺得靚既樣咪即係眼唔夠大鼻唔夠高既鬼佬鬼妹
nothing special

大王咪華人，邊度嚟柒到唔覺佢係鬼佬，佢本身就係華人

五官無問題，係肥啫

this？

眼高鼻大 本身就完勝亞洲人

大撚把啦大佬

其實係，如果呢啲喺亞洲人眼中係柒嘅，咁柒嘅亞洲人更加無地自容

第1張
鼻高 眼深

圖？

唐？

去wiki睇一睇
你會發覺你完美示範左柒到唔覺

其實有夏蘭特嘅影子

亞洲男人係世界上最撚樣衰

完全睇唔出有英國混血

iJustine

駁唔到

此post議員

自己Google啦
住咗英國幾年
好多又肥又大面又大鼻又大額又哨牙都見過
真係靚嘅得一兩成
其他都係過得去咁解
如果你個審美觀係鼻高皮膚白淺色眼頭髮就係靚嘅話
咁的確呢啲係白人嘅特質
但亦都係mass media嘅思想植入
亞洲人都有亞洲人嘅靚

利申返：食開鬼妹

有睇開波嘅其實都見唔少球迷係好樣衰啦

How dare you

呢個柒頭做例子就似樣少少

係
鬼佬果種醜係可以好奇形怪狀
亞洲人醜極都叫個鼻生返係正中間對落一定係口先

John Mcginn

What the!?

一直覺得朗尼係英超最樣衰球員之一
迪馬利亞成個道友樣咁

環保少女咪柒既鬼妹囉

第一個唔差喎

唔覺

你既審美觀我有意見

食開個啲咩質素先

第一個其實算普通樣，又未到難睇

ching哩個世界上有個地方叫Florida.

呢個叫唔叫柒？

點會無

英國人算全歐洲最樣衰人種

6分至8分不等

但靚嗰啲好有氣質
不過已成ex

鬼妹講緊Caucasian

至少佢有閪屌
仲有fwb

係啊

秒

.... 冇嘢好講

連登鬥柒大賽
呢個post影自己出嚟自爆都冇人知

原來鼻對落可以唔係口。

樓主可以考慮去下英國、愛爾蘭、蘇格蘭
GINGER白面＋成面雀斑，ED SHEERAN都遺傳咗

仲有代表2號

red head同五觀冇咩關係
係睇下你中唔中意雀斑

BTW, 鬼佬樣衰代表

可以拍套難兄難弟

search洋五毛

紅髮加雀斑有啲幾可愛喎
不過英國的確有部份女好唔開胃
對眼生得好開ET咁

如果加埋矮呢，fyi佢無160

你過嚟一轉英國大撚把

第二個有啲似車保羅

好鍾意ginger
白裡透紅

你睇吓BLM班奇形怪狀都一大堆啦

普遍係柒D
之前去愛爾蘭D鄉下地方真係大開眼界，大城市嘅人多數溝咗其他種無咁柒，gene pool大D
就算你問鬼佬好多都會覺得太白唔靚，睇下英國皇室HARRY都遺傳咗紅色頭髮，被人嫌棄

呢個都唔係我個人意見

papa franku咁樣算唔算柒

你咁都覺得有個譜？你應該係見到金毛同白皮就扯旗冇要求。
西人樣衰起嚟醜到怪獸咁。

英國真係特別多

其實好樣過七成亞洲人

關唔關外國人眼都大事
亞洲人真係幾多矇豬眼

有料
你自己咩質素

英國人尤其無乜混過嘅
應該係歐洲之中最醜
易肥，大面，大圓鼻，輪廓唔深，一面雀斑

咁英女皇呢

我自己睇相覺得好普通

但實例就係啲ex用hot黎形容我
同埋個個ex都話出街成日有女女望我
明明我完全唔覺
最On9係喺日本做嘢嗰排去食飯
個老板想r水吹 講講下冇啦啦話我好かっこいい
後尾咗個女大生serve我 臨走問我拎ig
同佢出街嗰陣佢問我喺hk係咪成日畀人讚靚仔
話因為喺日本人角度我係明星樣

預咗畀人負評 但絕對冇吹水

女皇後生個陣好靚女

好一般咋喎

咁你幾高咩身材 英文咩料
有無分析過點解咁少亞洲仔溝到鬼妹
講緊去人地國家溝本地
去亞洲留學個啲唔計 因為本身佢就對亞洲就有興趣

你果個叫離譜

夠膽放上roast me其實唔會差得去邊

通常女嘅大波大羅
男都大大隻
幾樣衰都可以救

基因唔好另計

正常身高5呎10
英文fluent 但仲有accent
少亞洲仔溝到鬼妹有唔同原因
首先英文唔夠好 講嘢冇自信/溝通有阻礙
其次係少共同品味 或者係幽默感有分別
英國人嘅幽默感嘅表達方式好多時係sarcasm
仲有就係好多亞洲仔唔夠其他人種咁man
好多都好瘦 仲瘦過條女
最後就係愛情觀不一
鬼妹/佬對拍拖呢個概念同亞洲人好唔同
一開始 有feel嘅話會date下試下q
試咗幾個月甚至一年半載
覺得啱 真係愛 先會認你做男朋友
但亞洲唔同 雙方一有feel就真係拍拖committed
同埋鬼妹拍拖好需要有私人空間
唔會問你做緊咩 做咩唔覆機呢啲
好睇得開
講到尾都係文化差異居多

見樓主個個都咁講咪講埋一份囉-.-認真膠

唔算啦

英女王祖先其實係德國人

東亞

英女王嚴格來講係德國人

不過基本上歐洲皇室都有血緣關係
跨國皇族婚約基因溝到分唔到

House of Windsor前名係 House of Saxe-Coburg-Gotha
一戰因為同德國打仗先改名
Philip親王係House of Schleswig-Holstein-Sonderburg-Glücksburg嘅成員
係丹麥/德國嘅貴族

一戰時期德國/英國/俄國皇帝全部都係表兄弟
令一戰成為史上最血腥家庭紛爭

屌你老母 識唔識尊重！

利申 佢靚仔過我

亞洲仔溝唔到鬼妹係因為唔夠大膽
同外表無關

Dizzy

分析得幾客觀
咁你個啲鬼妹通常邊到識？
我都想去大英祖國探索下

WTF?

夏蘭特
迪布尼

前提係gop 班女會唔會受你啲Asian 溝先

做嘢識又有 fd搭fd又有 同埋玩app識

normal

好好奇你咩樣

德國北部同英國血統啦（佢阿媽係英國人）

淨係睇樣，都一定揀佢好過揀大把香港毒撚

又係呢條煩膠，一睇到佢個樣就諗起佢把煩膠聲

朗尼

你應該係唔少鬼妹既第一個亞洲仔

處都破過件

譜你老母咩依個樣都叫有譜
到時搵到個外星人樣既你都話有譜

一睇到個topic就聞到陣大鄉里除

雖然好多鬼仔鬼妹都係柒不忍暏 靚嘅好靚 樣衰嘅就成隻et咁
但平均黎講算順眼
就唔好話港女鐘意食洋腸喇 （揀個樣衰鬼佬就冇野好講）
就好似係你面前一個大波索女 一個暗瘡肥婆 唔通你會揀暗瘡肥婆？

好痛

其實唔一定
心理學講人類繁殖會搵大眼係後生生育率高
紅唇白皮膚就健康表現
大波奶水夠
大蘿好生養
都係一啲為左增加存活率既特徵
between呢啲研究都係西方研究

喱度連登點解會有人咁理智

有鬼妹錫呀 你呢

屌你包拗頸

我以為你係樓主

屌你 好人黎

中上樣連登仔

可唔可以唔好再白人崇拜，可好悲

一個人柒唔柒除左五官之外都仲有好多野可以影響，咁樣講只會令亞洲人一世都活係白人審美觀下，世世代代諗住去整容

有自信，好好照顧自己，係脫柒第一步

《白人至上主義》都講過，白人唔係個個都優越。

點睇都唔似有英國人成份

呢件真係好撚樣衰

亞洲代表

大把啦on9

迪布尼 呢排型撚咗

最後一個件衫

鬥醜大會
好減壓

人地最差個10%等於我地頭40%

人地啲唐氏都好睇過我地個啲

乜撚野亞洲男人先

印度？中東？南亞？

定東亞蒙古人種

唔會

大陸仔

roast me 好多係靚女刷存在感
btw你post呢幾個係正常樣

入嚟就係睇佢

你搵 BLM mugshots 咪大把

有睇過啲articles講dating app風氣
‘No rice no curry’
亞洲男同阿差係dating app上面係食物鏈最底層
鬼妹好睇重身高同下面既size 或者話所有女人都係

係外國打開dating app啲鬼佬真係閒閒地都最少5‘11/180cm 矮過哩個數真係好小
至於下體size真係基本13cm以上 短過13cm佢地已經叫micro penis
骨架大膊頭橫 唔需要操到勁extreme都唔會睇落好瘦弱
就算唔講樣 亞洲人以上dna已經好輸蝕
咁當然有又靚仔又高大既亞洲男 但真係唔係普遍
哩個世界真係好唔公平

不過真心覺得港男係細心啲care伴侶感受多啲
但無奈動物/人類天性係想搵強既dna繁殖後代

亞洲人黎講甩頭髮都咁撚型棍一定係佢

井底到

反而我覺得骨架先係最屈機 就算佢哋唔大隻 成個身材都唔會差得去邊

正常鼻高眼大？你都assume 左呢個組合就緊係冇7頭啦。

Btw 眼大 但眼形7， 鼻高但鼻翼過闊/窄 既鬼佬比比皆是啦。但認同7極都有個譜。

終於有no neck man

其實就算佢扮鬼扮馬 都睇得出唔係樣衰...

成班中撚哂輻射咁

扯咗旗
想食樓豬

真心膠，標題都寫到明不要太認真

信哂呢啲研究嘅通常都唔知究竟份野邊忽可信

ching你都真係好樣衰下

咁都叫有譜，咁你應該好撚柒下

人地講你就信

知唔知邊個國家既人講嘢最假？我諗你都知道個答案啦

除咗日本之外，英國都算喺呢方面幾出名，係冇日本人咁誇張

查理斯王子咪柒

啱呀
成班成日唔肯接受現實 乜撚嘢亞洲人審美觀唔同
講真體格真係冇得贏
不過你話13 cm係真係有數據顯示定點，其實13 cm都好短香港標準應該至少都13？

我淨係睇得出條友講嘅嘢一定唔係靚仔

弱智人事發現

平均11.2cm

上天比左足⚽️天賦佢，只可以話公平lo,不過佢老豆都唔係咁7

終於有理性comment 次次呢啲鋪數一定有人自我安慰 乜撚嘢審美觀唔同
屌你淨係身高都冇得講啦
係咪有人鍾意矮嘅男人啊

係計扯咗定未扯？

其實呢啲未必真 我問親啲fd都avg 15當然你可以話吹水 但我唔覺咁多人吹15

其實審美係先天定後天呢個問題我都諗左好耐
雖然成日聽人講我地之所以覺得眼大鼻高靚係因為接受左西方審美觀
但事實上我真係主觀感受到呢類人係靚啲喎 令我覺得成件事好先天
但同時我又唔可以完全否定呢個係後天潛移默化既影響

大把啦
可以俾你喺電視或者social Media上面見到嗰啲都係靚仔靚女

我諗15個個都係
不過未扯就可能好大分別

唔算數據 過左外國都就十年 以我本人認知
所以我咪講鬼佬13cm以上係基本 全部都長到嚇死人唔係特別粗 之前係香港所有男朋友都短過13cm所以我真心唔覺得香港average 係13cm
但鬼佬禿頭問題真係極嚴重 普遍25歲已經開始m字額 10個有7個 同埋佢地個人衛生真係好多都好恐怖

朗尼點睇?

自卑真係可怕

不過高加索人種黎講日耳曼真係最靚

佢係典型英國啲鄉下樣啫，又未至於柒

佢寫作戰狀態應該係扯咗
2019數據，我就咁google

做愛邊個邊個爽啲同埋有冇試過黑人

一入到黎已經勁快向下掃就係睇佢

右下： 劉正（享利）

燒山條𡃁，mark仔👇

（不要太認真系列）美國研究：長相好看的人通常是右派人士

#12 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

如果柒對柒，鬼佬真係都大贏，你就靚對柒

支持樓G

咁既話南亞仔個個都係靚仔

乖啦, 雖然今日匡智會唔使開工啫, 都唔好咁夜訓啦

其實我反而覺得靚唔關人種同眼事，反而係鼻同唇。

鼻直(唔計女巫鼻)唇薄真係柒極有譜，韓國就係(唔計班k型)

爬牙都係撞鬼級別 不過好好彩喺英女皇同佢啊妹身上冇乜事 但後代個個啲牙都係大大隻要箍牙
由其princess Beatrice同princess Eugenie

本身係
佢地行為出事姐

UST嗰個係幾正
可惜唔係gay

出賣波台手足？

唔講咁多 即刻駁嘴

如果佢喺香港，一樣有大把港女俾佢食

淨睇樣
LBJ
AD
Nba大把

荷里活大把左膠喎

大把左狗都係醜樣

樓豬去外國住一排就會見到好多柒

樓主係咪用自己做標準

呢排睇hell kitchen，其實好多，同埋佢地好多肥到坦克車咁

第一張
執執個look 電番直 化番妝 著得性感d 已經係鬼佬鐘意果d type

我都覺，唔明點解啲人讀佢靚

之前有個post問點溝鬼妹
有位巴打話一般人港男「正正常常」有15cm 廁紙筒咁粗，鬼妹就OK
笑死人 細1/3 就正常口講size doesn’t matter 但係就講個way above average 嘅size

你當朗肥死㗎

無圖你吹到自己金城武咁樣都得啦

補圖

眼有神 贏左一半

入黎就係等人貼佢

佢話佢之前有兩女朋友仲有have sex

咪同你post個啲亞洲樣差唔多柒
有乜柒野譜

無計，真係未去過白人國家，呢啲數據我都係喺香港睇返嚟

大撚把啦

Joe biden

ozil失散細佬？

呢啲就似樣啦

但奇怪地鬼佬男人鍾意既東方女性又同呢個主流神秘觀完全調轉，你話要有符合大眼高鼻既樣亞洲都好多，但佢哋又唔知點解睇唔上

你睇比亞洲人
樣衰起來可以用怪物來形容

他想強姦我.jpg

覺得鬼佬係會花心思同時間多啲去please女性同埋知道rough sex先係多數女人鐘意
香港男性一係好溫柔一係做到好咸濕咁 完全同rough sex係兩回事 不過可能係我見識少啦
多數鬼佬剩係一野抱起條女哩下已經贏左
黑人唔知 不過部份鬼妹係對黑人好有性趣

咪同港女冇波冇身材一樣道理

因為呢d條件好多鬼妹都有
而且仲好過亞洲人

鬼佬average都無廁紙筒咁粗 黑人就有可能 唔好玩啦
見到啲亞洲男鬼妹couple都係個男人會唔洗條女做野 唔一定好有錢 有個種傳統男人返工女人顧家慨念 我估啲女係鐘意哩樣野 不過唔敢肯定 無哩種couple既朋友

真係柒嘅人唔會po相上網
你去美國行個轉就會見到好多柒到核爆嘅肥婆/肥佬

見識廣博

佢係呢張相咁啱走樣姐，前嗰排同9gag合作咪幾好

哥布林？

香港男人好鹹濕同rough sex兩回事可唔可以講吓有咩分別

韓國都係

同埋你上面又話 香港男仔細心啲care伴侶感受多啲
但鬼佬花心思please女性多啲 咁其實個分別係咩

真係好撚樣衰

知唔知邊個係多蒙特神鋒夏蘭特
佢如果唔係樣衰會出名好多
而家變左出名最樣衰既勁前鋒...

Rough sex 個part 我唔想講到太露骨 所以我唔知點講好 其中一樣香港男仔係‘心急’

香港男仔細心係講緊兩個人之間相處 即係會顧及對方感受 條女無講條仔自己已經怕自己做某啲野條女會唔鐘意所以唔做 （雖然我覺得咁樣會蹤壞個女仔但都可以反映到香港男仔係細心啲 會諗到哩啲細微既野）鬼佬哩方面少好多
鬼佬花心思please女性我係講緊性方面

列貝利？

有少少唐氏feel

Ching有少少嚴峻

睇班白左d相就有

乜嘢唔想講都太露骨呢度連登啊絲打（雖然唔知你係咪真絲）
同埋你唔講都講咗咁多不過好好奇你食過幾多條腸

家陣咩意思

鬼佬都係咁諗我地 覺得我地無7頭

撞過車唔算啦

認真？

屌 笑撚到我仆街

師姐你幾多歲?
應該係老一輩多啲細J

同身邊啲本地女仔fd(~20-25歲)傾過
反而佢地嘅經驗食過香港男仔個啲好多都13-15(叫做avg.)
間唔中都有大J (16-18都有)
有啲就算唔算長(得13-14) 但都算粗
所以覺得港男碌鳩冇想像中咁差

非正式統計
平均10條仔
有2-3個特別細(below 12-13cm)
5-6個中間(14-15cm 有啲比較粗)
2-3個大 (16cm以上)
最誇張聽過有個係18cm前臂咁粗不過軟

高瘦嘅相對比較多大撚 (唔係絕對 但問過幾個女仔佢地遇過最大size嘅咁啱都係178以上走肥)

你個咩譜黎

Mc masterrace

？？？

你講漏頭形 面形, 亞洲人的額頭斜同扁平, 面橫向發展大面餅,
面的深度都好淺, 側面望的話 會發現耳仔到鼻尖的長度好小,

依啲都係亞洲人獨有的特徵, 世界上大部份人口都冇依啲特徵,
但依啲同時係令人覺得柒的特徵. 但有趣地方係亞洲人唔係個個都係咁,
係同時有我所講的依啲特徵的人, 有一半半, 同有面部立體 差唔多成個白人咁都有

第三張個鼻咁都叫ok
到底係樓主個樣生到三尖八角定真係咁大愛

鬼叫我拍親拖都係同英國或者日本人拍咩
雖然其中有一個係美國人

再者 成日話英國人好假 其實係睇場合
對住屋企人 對住best fd 其實好真

人哋後生都唔差
應該係佢唔做運動又鍾意飲酒老左先至咁樣